有50萬你會買車定買錶？

只可二選一

錶

過大海賭大細一鋪過

Ptgf

一定係錶 起碼唔洗煩養車

利申 車主

車，錶真係無意思，送隻pp俾我都唔撚帶

留番黎比你整容好過

on9
根本兩回事

你係咪戇撚鳩?
我難得樣衰過八兩金你叫我整!?你係咪忽撚左?
返去幫你老豆執骨啦，仲咁得閒上連登

錶

50萬買車不了

買車啦 錶有咩用

車, 錶買完一隻又想買第隻, 無盡頭.

車 溝到女
無限女屌

車

五十萬咁少買撚到咩
留返黎買雪糕食好過啦

人值得命中減少幾秒，睇冠希隻蕉

投資賺多50萬再買樓

richard mille都買唔到啦

一百萬買咩樓 仲係2007年咩

買錶好過買車

一定係錶
用50 萬都叫買到隻靚啲既錶
但用50萬買車，好小小既車都買唔到

帶隻50萬既錶但要搭地鐵

屌